親建制組織要求嚴懲罷工醫護 吊銷牌照及公開名單

親建制組織要求嚴懲罷工醫護 吊銷牌照及公開名單 保衛香港運動：醫護逃兵是全球醫護界的老鼠屎

醫院管理局新工會「醫管局員工陣線」自周一（3日）起發起罷工，要求港府針對中國來客全面封關。保衛香港運動今日發起「嚴懲罷工醫護逃兵」抗議，十數人到香港護士管理局及香港醫務委員會請願，斥責罷工醫護人員為「全球醫護界的老鼠屎」，要求局方成立紀律委員會嚴肅調查罷工的醫護人員，嚴懲並撤銷失職人員的牌照和專業護理資格，更要求局方公佈參與罷工的醫護名單。

十二人手持「嚴懲罷工黑醫護、保障港人生命權」、「罷工害死病人、打破醫護底線」、「攬炒病人、泯滅人性」等標語，到香港護士管理局及香港醫務委員會前口號口號，並向局方代表遞交請願信。

保衛香港運動主席傅振中表示，現時是全球對抗武漢肺炎的重要關頭，香港的醫護人員卻罷工，「講到自己條命都好重要」，實質是草菅人命、抛低病人和同於生死之間，行為嚴重違反醫護的專業守則。他指，全世界沒有有一個醫生護士工會願意聲援香港「這班失去醫德的罷工行動」，香港罷工的醫護人員「已經醜出世界，成為全球醫護界的老鼠屎」。

傅振中指責「醫管局員工陣線」發起的罷工行動嚴重損害新生嬰兒深切治療部、心胸外科及隔離病房服務；阻礙急症室、癌症治療、「通波仔」及放射服務，嚴重剝奪 750 萬香港人求醫的權利，對重症、急症病人造成後果嚴重的延診、延醫及失救事故，斥罷工醫護人員「無差別打擊病人是最無恥無良」。

保衛香港運動強烈要求「香港醫務委員會」和「香港護士管理局」盡快成立紀律委員會嚴肅調查罷工的所有醫生護士；若有人令到病人延遲醫治、失去應有的公共醫療服務，應該立即嚴懲並撤銷他們的牌照和專業護理資格。另外，他們又要求局方公佈參與罷工的醫護名單，「避免病人就醫時遇到不負責任的黑醫護」。

對於醫護人員以罷工方式要求政府全面封關，傅振中稱，不少港人在內地工作，需要中港兩邊走，「大家都是中國人」，全面封關是不切實的，而且全面封關只是罷工醫護的訴求，並非全港市民的訴求，要求他們停止「政治罷工」，否則將會成為歷史罪人。

參與行動的陳女士則指，自己同樣買不到口罩，認為「政府係盲咗」、「做得遲咗」，又指政府或許已經購入口罩，不過「寄唔出」，她稱政府有其難處，「小市民不應該隨意批評政策」。

吊你老母

呢d賤民真係可憐 攬撚住個政府死啦

你老母先係中国人呀

你班賤種生生世世做終國人啦

吊銷7000個？
有冇腦？

究竟呢班垃圾幾時死
佢哋只係唯恐天下不亂

做乜戴口罩呀暴徒

主流病人都話唔介意，幾時輪到你出聲？

咁嘅羅輯，武漢唔需要封城

宜家啲醫護，比人恐嚇，咪再繼續罷工。反正做呵做都比人重罰

即炒,睇下私院護士會唔會同心走返去公家做

嚴懲
醫護好撚驚啊屌

嚟 吖
最驚你唔炒
我睇你點搵4000個醫護返嚟

炒左到時咪又係無人番工～

咁721轉身走個2隻狗點計

禁制令

小市民不應該隨意批評政策

呢班人真係...

小市民不應該隨意批評專業人士既行動

而家疫情有爆發跡象，十萬火急！藍田女手足全家確診武漢肺炎，請大家幫手簽下面的聯署：

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。
另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

呼籲研發出肺炎解藥的美國藥廠供貨香港救手足救香港人

給予港府壓力封閉所有連接中國大陸的口岸

請求美國CDC、軍方醫療船派遣人員到香港

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

大家都係中國人中国自己都set RB唔歡迎武漢人
點解唔去武漢共享中国榮耀？

雖然把口唔認但柒婆多少都買佢哋怕，呢班柒頭真係邊個揸莊都未攪清楚

哩咋垃圾千祈唔好有病吖

可以炒既就唔洗日日開記招求人返工啦

7.21唔計

支那人就係鐘意內鬥

傻佬，帶番好個口罩先出嚟見人啦。
做逃兵，狗隊認第二，都無人敢認第一啦。

傅振中咁戴口罩不如唔好戴
特登要show個樣出黎

咩logic如果無左佢地都搞得掂，就唔駛衝出黎屌啦。屌即係無左佢地搞唔掂，咁又點可以隨吊銷人地個牌

親建制呢啲落選少數派係政治的渣滓，社會的寄生蟲，歷史的塵埃

參與行動的陳女士則指，自己同樣買不到口罩，認為「政府係盲咗」、「做得遲咗」，又指政府或許已經購入口罩，不過「寄唔出」，她稱政府有其難處，「小市民不應該隨意批評政策」。

所以話香港人冇民主係抵撚死

一邊係幾條廢老
一邊係人手不足專業人士

醫護可以技術移民全世界爭住要
呢班廢老病左就無人救等死

叫振中嘅都係仆街冚家剷

不如開多項訴求
叫呢d所謂組織道歉
及ha不秋後算帳先復工
唔值為ha 送條命出去

振英都係

香港人有40%藍絲 好多係大陸走來洗走香港人口

還有差館落閘唔開門嗰班

博振中屋企想比人火魔

呢班癈佬書都唔知有冇讀過簡直害蟲黎 完全拖慢社會進步
一d貢獻都冇 仲走出嚟獻世

有成12個人咁多想嚇撚死人咩

所以你話 救藍絲？ 比口罩藍絲？ 我真係想知佢地有得救？

入面有冇人高學歷過一個護士

小市民 佢地咩都唔識緊係小市民啦

小市民不應該隨意批評政策

養狗啲糧唔好食都會吠幾聲,呢班垃圾餵屎畀佢都照食

好撚惡

佢地係咪以為一個專業既內部規條好似平日同佢地亂吠一輪就跪低既政府公務員體系一樣？

為引入大量支那醫護鋪路。
不過我係香港醫護就睬你都傻，返唔返都秋後算賬，咁緊係做盡佢。

呢班廢老幾時死

邊個揸住邊個春袋都未搞清楚

成班不推文啦屌，呢d po 有咩好討論

支支依家夠人輸出先算啦

好呀，衣家就炒曬嗰幾千人，有本事就衣家炒，唔好等過左肺炎先炒

點撚搵返7000個？搵班黑警？

咁要打官司

夠膽咪炒唒成萬人
到頭來變左永續罷工
藍屍廢老全部死唒

唔夠人講
一定講「我地係小市民，邊識咁多政治野，唔應該批評政府咁多」

公開名單？
我驚多人到嚇死你地

啲藍屍唔講啲反人類既說話真係無工開。
有無人送晒佢地去武漢前線？

炒啦 香港醫護咁專業 一炮過去哂外國做專才好過啦 香港政府唔值得擁有你地 等佢地留返係度受苦啦

炒300個 保證所有人靜晒
國泰就係一個例子 香港人鐘意番工又唔係第一日既事

基本法保障罷工權，少數派唔服咪打官司囉

banner都冇錢印 要攞張舊既痴啲字上去 維穩費有冇咁緊張呀

單疫症完左嘅時候要幾多有幾多啦，政府到時配合免試比其他地方醫護 入來，計劃通。

長期病患由排兩年變排4年

條撚樣笠水咁耐，終於有工開
係咪689開始又科水

叫黑警渣槍逼人返工囉 ON9

而家係要挽留醫護，建制真係傻撚晒

我淨係睇到下面條女好撚大波

親共嘅都係無左靈魂嘅仆街

完？ 你估真係精液係特效藥咩

支持保衛香港運動既人去醫院幫手救援！

條撚樣真係點都要露樣

邊個話事都未知，成班傻西瓜

點解呢條
柒頭仲未死呀

炒左醫護佢地係咪上前線醫治病人？

係咩？試下囉。
睇下會唔會3萬人罷工

傻仔
呢幾日放左咁多人落黎
一定爆硬，由得D信政府既藍屍死啦

一定唔撚會 唔好俾我睇撚死 國泰當日聲勢浩大
結果連工會主席都俾人炒埋with no reason
香港人 番工 香港人 垃圾 抵死

蠢到冇人有
炒哂既咪一鳩樣冇人返

新細明體 + 斜體

「講到自己條命都好重要」？係呀，醫護人員條命點都重要過你班廢老。
咪試下嚴懲、撤銷牌照和專業護理資格囉。攬炒效用仲有效過短期罷工。

快點做吊銷！唔做正仆街！
你班冚家剷保皇黨，今年立法會你哋收硬皮！

講得好

振中望住接信條女望到流晒口水咁

我要求嚴懲721西鐵站個2隻警曱 革職及公開姓名

警曱逃兵 貪生怕死

班7頭幾時染病死

嘩，差啲嚇死，有成 12 (慢) 人

十二個人咁多

支持藍絲醫護日日做36個鐘
唔准請事假病假

12人

係嘅中國就唔洗咁多醫護中左 有d仲釘左

仲話引入中國醫護

每次無計可施果陣就會揾呢班蛋散出黎

= 真係捏實左政府春袋

最中間個撚樣次次都見到佢快d生癌死啦屌

所以佢咪一世都係小市民囉

仲記唔記得廣州醫生逃兵

真係吊先好 仲要全面吊哂
唔好唔做 死廢佬

唔露樣中聯辦點知佢係唔係收工男?點出糧比佢呀?

推

加埋都唔夠

醫者仁心, 即刻帶佢地入去幫手啦, 多個人多雙手呀

政府用錢請返黎做場戲o者
唔使咁上心

炒囉 去到今時今日已經打定埋辭職信
去到最後係冇裝既情況下仲叫我去死
我就攬炒 你而家罷工既人有哂心理準備冇左份工
大家一齊辭睇下邊個跪底先 班唔罷既友仔頂一星期就話頂到jer
叫佢地頂夠幾個月囉 到時請哂fg個班都唔夠數
HA去到今時今日令全世界軍心歸0 我連份工都唔撚要睇你仲點威脅我

PS.同同事夾埋冇左份工一齊開安老院

護士係移民到
可以技術移民

她稱政府有其難處，「小市民不應該隨意批評政策」
政府夠唔需要你d小市民護航

我都係知唔知邊個黎

721 落閘狗 公布左未

係就快，唔好放風嚇鬼

係就快，點解唔直接要求禁止醫護返醫院，全部即時解雇？

藍絲都知做唔到啦

連大陸都話疫情輕微喎，咁罷工又何影響之有？

全部都係死賤種

咪only 啦咁公開資料犯法架，乜都唔識就諗住幫到政府

因航唔缺人，炒咁啲條數仲好睇。
醫院好缺人，要炒就冚家剷

Train一個醫護人員知唔知擺咗幾多資源落去？
Train一個醫護人員要幾多年時間？
你估係黑警有手有腳就請咩？
讀得醫護科成續有返咁上下
佢地東家唔打打西家
移民外國爆曬分
就算政府引入蚛蝈醫護，班藍到時suffer咪又係班藍屍
邊個係莊 邊個係閒都未搞清楚

香港醫護長期短缺，少1個都唔店啦，7000個

又係叫振中

垃撚圾 最撚低層既奶共傻閪

呢班垃圾咁得閒唔駛去排下口罩咁好既?

黑衫條女幾大波

你估黑警咩, 半年貨仔就有一個

條女好大波

就當政府真係跟你地做
吊銷罷工醫護牌
咁邊撚個救人
我本來都擔心醫護壓力大頂唔到好耐
你一叮牌等同長期罷工

唔罷工嘅話，命都可能無
會驚你釘牌？

笑死人
民建聯憑咩釘人牌
醫管局都未出聲話釘牌啦
佢釘完班醫生護士牌 佢仲撚大獲啊
成班藍絲on99 都唔知有咩惡性循環

咩親建制組織
明明就親共

由2014開始依班小醜冇理過我失望

上星期大家好大聲講支持，如果政府真係搞佢哋，咁點様支持先？講吓笑？係咪咁呢？